aimer粉絲揮個手

好聽到爆炸